無啦啦俾人check八達通正唔正常

拍完卡就有職員叫我比張八達通佢check,仲拍咗一下部機

黑衫黑背囊

查票？

你本身係未用緊學生優惠？

係

咁就梗係check la

間唔中會有便衣職員查票，睇下有冇濫用優惠

我成日比人check 因為個樣生得老 唔似學生 check check 下就慣

咪撚再推，大把呢d膠post

你用緊優惠出閘入閘聲都唔同啦

尋日同個學生同時間入閘，啲職員都黎查我